有冇星戰人玩swtor

如題，膠流下呀

個故事玩好耐
其實玩完個故事就算

我玩過KOTOR1 KOTOR2

於是好多年前玩左少少 SWTOR
但係個時升得好慢就停左

一直想睇哂幾個角色既故事

我有玩呀，打緊隻bounty hunter 四十幾lv

玩過 地圖真係大得太誇張

而家steam有出返，同埋啲任務有exp boost感覺升快左好多

有排行，個speeder一啲都唔speedy

KOTOR耐玩度好高 自由度大
Kotor 2玩咗3次了